BlackBloc冇用 只會變左目標

勇武手足做完野會自己換衫
我地街坊裝配合佢地就得
見佢地查身份證 拉mtr都係針對黑衫

非黑色衫裝除低個口罩就係街坊裝

同意

佢後生就打，杉有用咩

唔著衫都可能要打喇咁，後生是原罪

後生加黑衫係佢優先目標
真係搏唔過

依家面對依個政權有dress code先危險
求下你地唔好再黑衫